天文台改發八號東南烈風或暴風信號 2018-09-16 HKT 19:40

天文台在晚上7時40分，改發八號東南烈風或暴風信號。

molamola

屌, 即係唔比時間市民收拾殘局

完了吧 如無意外